有冇巴絲1月頭去東京

如題 6號係香港出發
想交流下行程 可留TG傾

2/1-9/1去

1/1 ~ 9/1 去

月尾

推

去鹿兒島

1月18-23去
香草凌晨機去，2200 機返香港

頭一晚會住One@Tokyo
19-23 未book bnb
如果有人有興趣可以一齊傾夾下會唔會合租獨立屋

我地兩個男仔
唔介意一齊玩一齊行，分開行當夾房住又得

1-14

12月30去到1月7

1月5號
獨遊

1月4號去

未買機票留名

same 等緊有冇平機票

因住多人到爆

我都好努力咁補緊

仲會唔會有平啲 而家包行李都係around 2000

邊間$2000？

有冇人
有興趣一齊到時食個飯
1個人好似好撚寂寞

24/12-1/1

貴到pk

27/12-4/1

6/1-13/1

好呀

我4-8號

幾多號

14-21/1

無所謂

21/12-8/1

Apa or 哥斯拉好

我會去大阪

一月13-20號 名古屋上金澤 尾三日東京

25/1-31/1

1月尾

5號 ？個日去完NHK studio之後再行下唐吉軻德就無野做

唔係啵 有絲打都話join但6號先到 我6號同8號都得既

10/1-16/1 機票1220到 坐jetstar

10號去10日 東京同大阪各5日

差唔多月頭
去返呢個post 約

17-24/1

18/1-24/1

使唔使開返個tg group

我tg lalalalala11

我男朋友同你同一日出發 你地會唔會係同一班機

使唔使開返個tg group [/quote]
好呀[/quote]
我tg lalalalala11[/quote]

我tg: makitajp

好呀[/quote]
我tg lalalalala11[/quote]

我tg: makitajp[/quote]

一月中去

樓豬我地同日出發

12月29-1月5

12月28-1月9